絲打既老豆老母會唔會問你男朋友有無樓，是咪公屋仔？

你地會點答

冇問過，問未照直答
反正拍得耐實會知，又冇得呃
反而以前男朋友屋企人有問返我

問黎做乜 反正同得公屋仔一齊既都唔會有結果

呢樣真

有無公屋企比 uncle 撚過 ？

男朋友係富二代 老母叫我唔好分手